一人一樣想買但一直冇買嘅嘢

因為各種原因而一直冇買嘅嘢
e.g.冇錢、唔實用、屋企冇位、買完唔會用etc.

我先
妙麗個Time-Turner

樓
冇錢

車
無車位

有冇睇中邊架車

樓
無錢

人工永遠追唔上樓價

焗爐
屋企無位擺

灌腸器+多款情趣用品 (飛機杯除外)

本身識唔識焗嘢

點解唔買

識 之前去過fd屋企焗曲奇

唔知點keep+選擇困難

買春
因為莫財

車 ... mini copper ...... dream car .....

法拉利

Switch

新出嘅iphone

芋頭扣肉飯。減肥

慢煮嗰枝棒